韓國魚生不逢時 如果佢喺香港

特首都有得佢做只要夠奶